點解連登唔可以清理打手？

P牌仔預左畀人圍攻
但連登真係感覺唔同左
少左好多分析文，
多左好多分化文，
重要文又推唔到上熱門
Facebook Youtube Twitter都會清理打手
點解連登唔可以？
香港人！加油！
守住每一個戰場！

收左錢又要同你講咩

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 908都要照上街
建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

講漏左，仲有勁多失敗文....

一多人就高登化
之後有心認真既就唔再出聲

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見